<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
    <help name='Меню'>
        <p>Вы находитесь на экране главного меню, где вы можете перейти к вводу данных, перейти к просмотру/исправлению уже введённых данных или перейти к справке о конкретном показателе.</p>
        <button name='Ввод данных'>При нажатии на кнопку происходит переход на экран ввода данных.</button>
        <button name='Просмотр данных'>При нажатии происходит перемещение на экран с данными, где вы можете ввести, изменить или просмотреть введённые поля.</button>
        <button name='Показатели'>При нажатии выпадает список показателей. При нажатии на показатель переходим на экран с его описанием.</button>
    </help>
    <help name='Данные'>
        <p>Меню данных предназначено для просмотра, редактирования и ввода данных. Из этого экрана можно перейти на экран определённого показателя, главного меню или результатов.</p>
        <button name='Показатель'>Кнопка с именем показателя станет активной, если в поле справа введено значение. При нажатии на кнопку можно перейти на экран соответствующего параметра. Поле, расположенное справа, позволяет ввести, исправить или просмотреть значение показателя.</button>
        <button name='Ввести данные'>Кнопка 'Ввести данные' позволяет перейти к началу ввода данных.</button>
        <button name='Сбросить данные'>Кнопка 'Сбросить данные' сбрасывает все введённые значения показателей.</button>
        <button name='Получить результаты'>Кнопка 'Получить результаты' становится активной только после ввода всех значений. Позволяет перейти на экран результатов.</button>
    </help>
    <help name='Просмотр данных'>
        <p>Экран просмотра данных помогает узнать уже введённые значения и переместиться к определённому экрану показателя.</p>
        <button name='Показатель'>Кнопки с именами показателей расположены последовательно в левой части экрана. Данный элемент будет активным, если в соответствующий показатель введено какое - либо значение, или соответствующий показатель следующий на очереди. Правая часть показывает введённые значения показателей.</button>
        <button name='В меню'>Позволяет перейти в главное меню.</button>
        <button name='Кнопка возврата к экрану показателя'>Возвращает к показателю, откуда был открыт экран.</button>
    </help>
    <help name='Показатели'>
        <p>Экран показателя позволяет вводить данные и перемещаться между ними. Нельзя перейти к следующему экрану, пока не введены данные текущего показателя.</p>
        <button name='Поле ввода данных'>Если данные были введены раньше, тогда они будут отображены в поле. При вводе невалидных значений(значение, которое не может принимать параметр) будет выведена ошибка.</button>
        <button name='Кнопка перехода к просмотру данных'>Позволяет перейти к просмотру ведённых значений.</button>
        <button name='Кнопка "Вперёд"'>Становится активной, когда введено значение показателя текущего окна. Позволяет перейти к следующему параметру. При вводе последнего параметра происходит переход к меню данных.</button>
        <button name='Кнопка "Назад"'>Кнопка неактивна только для первого окна показателя. Позволяет перейти к предыдущим окнам.</button>
    </help>
    <help name='Результаты'>
        <p>Показывает сумму всех баллов, полученных по введённым значениям. По сумме данных выводится соответствующий результат в поле 'Стратификация риска тяжёлого течения КВИ'.</p>
    </help>
</root>
