<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
    <indicator name='ЛДГ'>
        <p>Лактатдегидрогеназа (ЛДГ) общая – внутриклеточный гликолитический фермент, который участвует в обратимом превращении лактата в пируват и содержится в большинстве тканей организма.</p>
    </indicator>
    <indicator name='С – реактивный белок'>
        <p>Белок острой фазы, длительно повышенное содержание базовых концентраций которого в крови указывает на воспалительный процесс в стенке сосудов, развитие атеросклероза и ассоциировано с риском развития сердечно-сосудистых заболеваний и их осложнений.</p>
    </indicator>
    <indicator name='Лимфоциты абс.'>
        <p>Лимфоциты – одно из важнейших звеньев иммунной системы, они имеют большое значение в уничтожении вирусов и борьбе с хронической инфекцией. Существует два вида лимфоцитов – Т и В (в лейкоцитарной формуле подсчета видов лейкоцитов по отдельности нет). B-лимфоциты вырабатывают антитела – специальные белки, которые связываются с чужеродными белками (антигенами), находящимися на поверхности вирусов, бактерий, грибов, простейших. Окруженные антителами клетки, содержащие антигены, доступны для нейтрофилов и моноцитов, которые убивают их. Т-лимфоциты способны разрушать зараженные клетки и препятствовать распространению инфекции. Также они распознают и уничтожают раковые клетки.</p>
    </indicator>
    <indicator name='АСТ'>
        <p>Аспартатаминотрансфераза (АСТ) – фермент, который находится во всех клетках организма, но главным образом в клетках сердца и печени и в меньшей степени в почках и мышцах. В норме активность АСТ в крови очень низкая. При повреждении тканей печени или мышц она высвобождается в кровь. Таким образом, АСТ является показателем повреждений печени.</p>
    </indicator>
    <indicator name='АПТВ'>
        <p>Активированное парциальное тромбопластиновое время, или АПТВ, – время, за которое образуется сгусток крови после присоединения к плазме хлорида кальция и других реагентов. Оно отражает работу так называемого внутреннего пути и общего каскада свертывающей системы крови человека и является наиболее чувствительным показателем свертываемости крови.</p>
    </indicator>
    <indicator name='Креатинин'>
        <p>Креатинин – это продукт неферментативного распада креатина и креатина фосфата, образующийся в мышцах. Он выводится из организма почками.</p>
    </indicator>
    <indicator name='Скорость клубочковой фильтрации'>
        <p>Скорость клубочковой фильтрации - исследование, применяемое для оценки уровня клубочковой фильтрации.</p>
    </indicator>
</root>